有冇方法可以keep到男女朋友陣味？

想自己攬開隻公仔黐到自己男朋友陣味
有時壓力大 又無時間見到
都起碼可以索下佢陣味
減壓 又好似有佢係身邊陪住我咁
仲可以攬埋咁
有冇巴絲有方法keep到男女朋友陣味

互射十二下

叫你男朋友射啲精落你隻公仔度

借件褸比佢著成日,番屋企個陣先拎番,番到屋企就係咁索佢陣味